【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！2

上個post

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

又係我依個得條爛命燒埋落去既人。

多謝大家願意聽我呼籲放下勇武和理非分歧，將620 下午五點定為政府回應死線，621 上午7點行動升級時間。

但係大家拜託唔好忘記要大力宣傳 621 罷工罷課罷市。612無三罷亦都無可能成功！

唔好叫民陣623做啲乜住，我地要621全力速戰速決！

因為琴晚個post 秒爆5001，我再quote多次俾未睇到既人睇。

跪求大家多一次，請你全力先快後慢推依個post，share 俾朋友家人、放上fb comment、post俾泛民！

你每一個share同推都可能係促成 1/14,000,000可能性既關鍵

唔盡快得到泛民號召620死線、621三罷，可能已經輸左一半。反過黎睇，620-621有佢地增援號召，我地就勝算大增！

最後，我地條team既第一波攻勢 —— 爭取取消港共外國護照已經開始有效，求大家信多我一次將場仗打埋落去！

621戰佢老母！

推

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

PISH

Push